有冇試過俾女朋友罰跪？

好想試下

夜晚佢跪返我